想問有冇手足back up晒佢地全罪証

由6月到而家 政府及狗既所佢所為

[反送中]影片相片收集區